<resources>
    <string name="app_name">E-commerce</string>
    <string name="sales_icon">Sales</string>
    <string name="contacts_text">Контакты</string>
    <string name="about_text">Про нас</string>
    <string name="main_scene_text">Главная</string>
    <string name="logo_of_app1">Courses</string>
    <string name="logo_of_app2">App</string>
    <string name="course_start_date">Старт обучения:</string>
    <string name="course_level">Уровень:</string>
    <string name="java_desc">\tПрограмма обучения Джава – рассчитана на новичков в данной сфере.\n \tЗа программу вы изучите построение графических приложений под ПК, разработку веб сайтов на основе JavaSpring Boot, изучите построениеполноценных Андроид приложенийи отлично изучите сам язык Джава!</string>
    <string name="python_desc">\tПрограмма рассчитана на новичков, которые хотят изучить язык Python и начать разрабатывать программы на этом языке.\n\tЗа программу вы изучите разработку консольных, а также графических программ на Python, научитесь создавать простые программы с искусственным интеллектом, изучите работу с базами данных, а также построите и выгрузите в Интернет несколько веб сайтов, написанных на Django.</string>
    <string name="unity_desc">\tПрограмма рассчитана на новичков, которые хотят войти в сферу построения игр. \n\tЗа программу вы изучите разработку как 2D, так и 3D игр при помощи движка Unity и языка C#. Вы пройдете все этапы построения игр, научитесь работать в Unity, писать C# скрипты, добавлять анимацию и рекламу в игры, а также загрузите вашу игру в Google Play и App Store.</string>
    <string name="front_desc">\tПрограмма рассчитана на новичков, которые хотят изучить веб программирование и за короткий промежуток времени начать создавать веб сайты. \n\tЗа время программы вы узнаете множество новых понятий, изучите теорию, а также на практике научитесь строить полноценные веб сайты, применяя все современные технологии и навыки.</string>
    <string name="stack_desc">\tПрограмма рассчитана на новичков, которые хотят изучить веб программирование и за короткий промежуток времени начать создавать веб сайты. \n\tЗа время программы вы научитесь верстать веб сайты, создавать серверные решения и программировать веб сайты различных жанров и сложностей. Вы изучите множество новых понятий, языков программирования и технологий.</string>

</resources>